一個人倒數去邊好

想去個冇乜人又睇到風景嘅地方（限香港境內）

我屋企

時鐘